［點算］屋企冇啦啦比人追數

事緣喺昨日收到封信喺關於追數，但上面有我舅父同阿媽個名。本身舅父就成日借財仔，仲坐過監，今次仲走埋佬，冇人搵到佢。

本身阿媽其他親戚已經冇聯絡佢兩年有多，條仆街拖埋我阿媽落水，阿媽話肯定自己冇借過錢更加唔會做擔保人，但喺追上門

封信留低咗聯絡電話同叫我地還錢，話會上門追收

利申，備咗案，警察試過打過去但喺對方飛去留言

最怕有麻煩野啊，累人累物

拎報案編號
打去同啲收數佬講唔關你事

裝定camera係門口同埋屋企 以防萬一

Thx 巴打

可以試下

記得唔好怕事俾錢收數佬
佢知你地肯俾, 就會keep住煩你

唯有咁啦 起碼有證據

差佬特燈打錯電話 就唔洗做野
打通左要上身 萬一比人伏自己點算

一定會

黑警玩9我唔緊要 ， 最多親自打過去

如果打個電話 話唔關佢事就搞掂
咁人地就唔係收數佬啦 你有冇腦架?

呢個方法係收數佬教我
收數公司有壞賬係好正常
你見識少就收爹

事實真係唔好還就得 可能會拍你一兩次門

正常為左搞掂條數
死都會屈樓主老母食死貓啦
我係知唔關你事阿 咁又點姐 都要還錢架

不過睇條數大細啦
得果二三十萬既話都廢事搞咁多 你唔還就算啦

條數其實唔大，得兩萬幾

我真係試過 工人借左一大筆錢走 又係收到收數信 即去報警 再打去個電話到 就咩事都無

兩萬幾聽到你報警話唔關你事 實唔會搞你啦

報警之後，你地點樣同收數公司講

直接話已經備咗案，唔關我事

係呀 同佢講無呢個人 已經走左 已經報左警 佢都識做架啦跟住

成個post得你條傻鳩眾人皆醉

點都唔還，還咗就仆得街

講真 真係唔洗咁驚 條數得兩萬 佢隨時得三四成佣 得幾千蚊邊會同你搞咁多野

兩萬唔驚啦 唔夠十萬都廢事搞咁多野